游學修前女友 曾樂彤去咗邊？！！？

試當真咁紅，突然醒起曾樂彤
去佢fb page一睇，上次個Po已經係舊年3月
YouTube channel同個人網址都404 not found.

想當初YouTuber 年代佢好似有表現小黃
入咗英皇就唔洗講啦

而家呢

去咗邊呀404曾樂彤？

佢隻太陽蛋仲未正式派台架

早一個禮拜先出完歌
IG日日有JOB咁濟
呢件咁既嘢

屌早幾日咪咩TVB勁歌頒獎
好似拎左類似金曲金之類既歌曲大獎

原來只係棄fb好前呀佢有mewe未

冇睇tvb sorry

何必虐待耳朵

Who😂

即刻去ig 望下，原來仲存在

係冇呀
佢拎完D作曲作詞TAG返佢恭喜
好似好撚威咁拎埋D TVB圍爐獎

佢係咪整咗容我認唔到，好似槳mix連詩雅

曾你老母

英皇係咪得翻tvb 同中國叫做有位企

BTW乜原來散左喇?

唔係散左好耐咩

游學修前女友
請睇標題

乜佢哋散咗咩
老母彤單嘢嗰排，好似開咗小紅書圍爐

老母彤係邊單我冇跟開佢啲野

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

熟女強人？

咪你老母

記得之前老母彤比人話咪嘴 牙修有開po維護佢

仲有佢個好姊妹 賈樂彤呢?

micnlm?

試下用#micnlm嚟搵返佢

人地用wei波

乜佢哋散左咩

游學修好慘
一開頭條女賣知識型清純形象
一個屈尾十去左俾受仔屌

分咗手咩
邊個飛邊個

唔講都唔記得

好似仲一齊緊喎

上撚左央視唱我親愛的祖國

曾樂彤係佢EX咩 唔係蘇乜乜?

佢以前係搞屎棍到留過一排

唱歌真係好撚難聽
其實望吓佢身邊啲人就知佢咩質素同望緊咩
果件Joan
最近仲有 吳千語
有冇分手都冇所謂啦
佢遲早一定係會搵碼頭

得一個ex咩

人地係小紅書同微博好活躍嫁

樓主pin this

薯條

做個YouTuber咪仲好，搵錢角度來講，分分鐘搵得仲多

講曾樂彤 我都只係記得micnlm

無再係攪屎棍到出現過都唔知佢同eg而家關係點

唔係tvb勁歌頒獎比佢都唔記得呢個人

唱歌咁撚難聽，樂迷講事實仲要咪人老母

英皇待佢不薄
首太陽蛋被消失
YouTube完全搵唔到

分咗手 有新聞

唔係親阿哥黎咩
關係唔會差下嘛

我上youtube search佢唔係上星期先出完歌咩

堂定表哥嚟

條女對腳勁撚正

攪屎棍個個咁黃
條曾樂彤影撚衰晒

蘇乜乜好耐啦喎

竟然係咁

哇屌邊位咁既樣

啱啱上youtube聽咗少少
歌唱實力有待加強啵
佢本身好紅？

Micllm

YouTube 演算法冇幫我見到佢

佢個鼻係咪打回原形

下唔紅掛？我以前識佢已經係佢仲係YouTube個陣

腳板應該好撚臭

佢ig 執圖執到

英皇啲女有邊個真係搵到好碼頭

老母彤

奀星

咪NLM

油殼手成日溝啲女都咁差

想講micnlm
根本唔重要
因為就算唔mic都咁撚難聽

幾個月前出左首天空之門
首歌其實唔差

曾樂彤係藍定黃？

紅

衛詩雅都係好神秘
幾靚女 性格唔錯但又話係單身

咁快有打手

已經唔知第幾個version

好撚老

你有冇睇清楚我係講首歌唔差
唔係講唱果個

好鐘意Cousin Fung作嘅呢種曲風
同埋黃樂儀填呢啲正能量少女風格嘅詞都好拿手
例如填俾呀cath果啲

不過你一鳩就打手前打手後
應該都唔多留意廣東歌㗎啦

痴埋吳千語就知咩事啦

歌唔差，可惜俾錯人

好似有20個金曲金獎crazy

其實係，把聲好似落左好多味精tune出嚟咁
可惜冇機會聽到live
如果唔係又 #micnlm

奶緊共 雪雪聲

佢整完容加埋個齊陰柒撚過啲暗星 英皇仲簽得佢落冇觀眾緣冇才華仲要樣衰

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

日日玩微博同小紅書

出道咁耐一首up得上口既歌都冇
好懷疑佢係咪真係有fans
個樣又愈黎愈膠

Cls

唱歌好撚難聽

你唔好on99咁啦
同香港人討論音樂
佢地默化左首歌就係歌手擁有既
唔會諗一首歌係點由一班音樂人捱更抵夜咁創造出黎

同香港人討論音樂真係好慘
編曲事實唔錯
明明冇讚過個歌手
都要比人屈打手
香港人係唔係普遍唔會focus響音樂
只會focus響個歌手
唔怪之得成日話香港冇樂壇
就係因為有你依d聽眾

仆街lu

奶共前
奶共後以前拍YouTube個個當佢係清泉 一做歌手即刻做臭自己個名 仲要奶共奶到雪雪聲 我屌你老母曾樂彤

以前同而家簡直兩個人
而家真係好柒 好嘔心

之前佢有同佢(阿哥?堂哥?) EG大個仔成日拍youtube.

EG好似黃, 仲比人拉左
唔知依家2個有冇反面呢
定係照一齊拍片..

其實係想打造下一個Fiona 所以唔使特別有才華

佢柒到仆街 fiona以前都叫靚少少啲歌都幾好聽而家都不了啦 格又臭

以前做YouTuber真係好好多

哇屌

下Fiona 人地好過佢

fiona咪又係玩抖陰

佢IG啲相堅索喎

前前女友蘇麗珊呢

游學修個feel 好窮
可能係比女飛

何方妖孽

條女柒到on9
歌影視無樣得

佢唱歌好難聽

我真唔知冇追開星，停留係廿9幾年既印象(給十年後的我咁上下)

有上tvb好似有獎攞

群埋個藍絲經理人jolly jiang，變晒啦
連舊YouTube account都鏟埋
驚人知佢雨革時教人整防毒面具

fi 咪又係狂上大陸綜藝

勁歌金曲都係圍爐取暖
垃圾

以前仲做緊youtuber覺得佢幾正
一入英皇不了

太陽蛋係咩事

想當年因為佢我比個盲粉朋友屌
佢仲做youtuber嗰陣個樣開始整過
嗰朋友話佢好靚 我話似整過
佢一句話你係咪唔抵得人靚過你咋？
我心諗
佢以前包包面無印look好睇好多

who ？

啱啱無聊去咗佢IG睇
都好難覺得唔係抄囉 垃圾偽人夾埋d 中国式抄襲真係絕配

但係佢最新嘅齊陰look真係好嚇人，仲要扮可愛

利申 覺得佢把聲唔差，但新look同可愛路線真係，好少留意佢但最近見到真係頂唔順不吐不快
同埋fiona個樣順眼好多

佢入咗英皇之後好似成日周圍痴
愈撈愈霉唔知有冇後悔呢
最近仲見到佢喺mirror edan個ig留言

派台歌

哇屌，侮辱我IU

岩岩睇完你呢句去ig 望一望屌又一個膠人

eg比狗咬完冇幾多日
條八婆就上央視唱親愛的祖國

Fiona係靚好多 雖然係唔唱得但以前啲歌都好少女 南瓜車 886 etc 係可以殺出一條血路嘅
其實tlt有一兩首都唔差 例如有首叫咩咩少年同埋存在 個曲真係ok 不過呢啲比其他人都會唱到咁解

最恐怖係前面有人Po翻上鏡圖#40

醜到

周圍R

真係似係想佢行Fiona路線 青春少艾個type 畢竟英皇冇呢啲 而且當初又做YouTuber 有啲基礎 唔係100%素人 所以先簽佢 點知會有micnlm事件

佢前男友 做黑警

佢細佬好似黃㗎喎？

無細佬喎佢

佢個frd jjjoan又買假袋又做傳銷
瘦都見骨都賣減肥藥

仲要用第二個肥婆相同自己比

[假架啲袋] IG女神jjjoann偷龍轉鳳用假袋大踢爆！！！

佢啲歌以前twins嗰啲咁款
佢仲唱得好難聽

好抄唔抄抄iu自殺

只講樣 一個阿嬌已經屌打tlt

記得姜濤拎最喜愛時佢黑臉

咁呢個好多人都會黑面嘅

曾樂彤個親大佬咪
youtube攪屎棍果個 EG

可唔可以叫IU告埋佢

Via zoom咁刺激

依家eg提都唔提下佢

衛支那都叫靚?
唔撚係啩

之前聽痴線西講好似無做啦

堂哥